達狗由係威係勢既復出一萬人直播收視，跌撚到得返唔夠二千人

八千個達粉去撚左邊？

達粉到先定刀手到先？

原來兩者都只係都市傳說

想像下班達粉見到達狗收視插水嬲撚到講不出聲個柒樣

垃圾仁王2真係totally no mood

唔係真兄弟
奶共先算真兄弟😡

頭一晚，好多人湊熱鬧食花生先有一萬姐

跟住我反達派俾達粉狠狠地binc
然後而家返晒去流浮山

屌成日禁錯不推文